{
 "Enabled": "켜짐", 
 "The first number of the IP cannot be 127 (Loopback addresses).": "IP의 첫번째 숫자는 127 (루프백 주소) 일 수 없습니다.", 
 "(GMT+11:00) Solomon Islands": "(GMT+11:00) 솔로몬 제도", 
 "MAC Address:": "MAC 주소:", 
 "Bandwidth: %s": "대역폭: %s", 
 "The first number of the IP cannot be %s. ": "IP의 첫번째 숫자는 %s일 수 없습니다.", 
 "DHCP Reservation": "DHCP 유보", 
 "VPN": "VPN", 
 "Clients in control": "클라이언트 제어중", 
 "Local Upgrade": "로컬 업그레이드", 
 "To secure your wireless network, it is advisable to set up a WiFi password.": "무선 네트워크 보안을 위해 와이파이 비밀번호 설정을 권장합니다.", 
 "Fail to check the username and password.": "사용자 이름과 비밀번호 확인이 실패하였습니다.", 
 "Select a Upgrade File:": "업그레이드 파일 선택:", 
 "Up to %s rules is allowed.": "%s개까지의 규정이 허용됩니다. ", 
 "Router Login": "공유기 로그인 ", 
 "Error Code:": "오류 코드:", 
 "Fail to delete it!": "삭제에 실패하였습니다.", 
 "Save": "저장", 
 "Security:": "보안:", 
 "WAN IP": "WAN IP", 
 "The login password can be only made up of 8~32 characters.": "로그인 비밀번호는 8~32개의 문자로만 이루어져야합니다.", 
 "Please enter a correct alternate DNS Server.": "대체의 기본설정 DNS 서버를 입력하세요.", 
 "Mode:": "모드:", 
 "Tenda recommends:": "Tenda 권장:", 
 "Must be number": "숫자를 입력하세요.", 
 "WISP": "WISP", 
 "Tenda Cloud feature is disabled.": "Tenda 클라우드 기능이 꺼졌습니다.", 
 "//online_list.html": "//online_list.html", 
 "(Free Space) %s": "(공란) %s", 
 "Interface": "인터페이스", 
 "Upgrading…please wait…": "업그레이드 중입니다…잠시만 기다려주세요…", 
 "Timezone Setup": "시간대 설정", 
 "The username already exists.": "사용자명이 이미 존재합니다.", 
 "Access Type": "접속 유형", 
 "//网络状态": "//网络状态", 
 "/*---  wisp.js  ---*/": "/*---  wisp.js  ---*/", 
 "Connect": "연결", 
 "/*---  time_wifi.js  ---*/": "/*---  time_wifi.js  ---*/", 
 "%s days": "%s 일간", 
 "Dynamic IP": "유동 IP", 
 "Through-wall Mode: %s": "벽통과 모드: %s", 
 "Get Automatically": "자동으로 받기", 
 "Configured": "설정 됨", 
 "The Tenda App feature is disabled": "Tenda 어플 기능이 꺼졌습니다.", 
 "Configured Successfully!": "성공적으로 설정되었습니다.", 
 "WiFi Name": "와이파이 이름 ", 
 "No USB drive": "USB 드라이브가 없습니다.", 
 "5GHz WiFi Name:": "5GHz 와이파이 이름:", 
 "Bandwidth Control:": "대역폭 제어:", 
 "Diagnosis": "진단", 
 "Greece": "그리스", 
 "Static IP": "고정 IP ", 
 "Port:": "포트:", 
 "Bandwidth Control": "대역폭 제어", 
 "The configuration is saved and will take effect as soon as your device connects to the router next time.": "설정이 저장되었습니다. 공유기와 연결된 네트워크 디바이스에도 적용됩니다.", 
 "Default": "기본설정", 
 "Bandwidth:": "대역폭:  ", 
 "Disabling WPS...": "WPS 끄는 중...", 
 "Disabling beamforming…": "빔포밍기능 끄는 중….", 
 "Upgrade preparing...Please wait...": "업그레이드 준비중…잠시만 기다려주세요…", 
 "Not Configured": "설정되지 않음", 
 "//system_config.html": "//system_config.html", 
 "Plug the Ethernet cable into the Internet port!": "이더넷 케이블을 인터넷 포트에 꽂아주세요.", 
 "Action ": "확인", 
 "After the firmware is downloaded, the Router will start upgrade automatically. Keep the power supply on during the upgrade in case of damage to the Router.": "펌웨어가 다운로드되면 공유기는 자동으로 업그레이드를 시작합니다. 공유기에 손상이 갈 수 있으므로 업그레이드 중 전원을 끊지 말아주세요. ", 
 "Basic Info": "기본정보", 
 "//外网设置": "//외부망 설치", 
 "Removing from the blacklist": "블랙리스트에서 삭제 중", 
 "10M FDX": "10M FDX", 
 "U.K.": "영국", 
 "11b/g/n mixed": "11b/g/n 혼합", 
 "IP Pool Range:": "IP Pool 범위: ", 
 "11a": "11a", 
 "PIN code:": "PIN 코드:", 
 "Action": "확인", 
 "Guest": "게스트", 
 "Preparing downloading...": "다운로드 준비중…", 
 "2.4GHz Low/5GHz High": "2.4GHz 낮음/5GHz 높음", 
 "Preparing upgrade...please wait...": "업그레드 준비중…잠시 기다려주세요…", 
 "Tenda website (www.tendacn.com)": "Tenda 웹사이트에서 다운로드 받으세요.", 
 "Saudi Arabia": "사우디아라비아", 
 "The time period you set up in Sleeping Mode (%s) overlaps with that in LED Control (%s). During the overlapping time, the settings in LED Control will be ineffective. Save the settings?": "전원 절약 모드(%s)", 
 "/*---  wireless_access.js  ---*/": "/*---  wireless_access.js  ---*/", 
 "Login password is required.": "로그인 비밀번호가 필요합니다.", 
 "Select a Configuration File:": "저장된 설정 파일:", 
 "The IPTV feature is enabled. Please go to Advanced Settings to disable IPTV feature first.": "IPTV 기능이 켜져 있습니다. 고급 설정에서 IPTV 기능을 꺼주세요. ", 
 "(GMT-04:00) Chile, Brazil": "(GMT-04:00) 칠레, 브라질", 
 "Explicit beamforming:": "빔포밍기능 ", 
 "Download Limit": "다운로드 한계", 
 "Country|Region:": "국가|지역:", 
 "IP address can't be %s": "IP 주소는 %s일 수 없습니다", 
 "The WPS feature is not available while the Wireless Repeating is enabled. Please go to Wireless Settings part to disable the Wireless Repeating first.": "WPS 기능은 무선 리피터가 켜진 동안 사용할 수 없습니다. 먼저 무선 설정의 무선 리피터를 꺼주세요.", 
 "//USB设置 VPN": "//USB设置 VPN", 
 "Internal memory is not enough. Please reboot the router before downloading.": "내부 메모리가 충분하지 않습니다. 다운로드 전에 공유기를 재부팅 해주세요.", 
 "WiFi Name & Password": "와이파이 이름&비밀번호", 
 "Wireless Access List": "무선 접속 목록 ", 
 "It can save %s kw·h every month as estimated.": "매달 약 %s kw·h를 절감할 수 있습니다.", 
 "Upload Speed: ": "업로드 속도:", 
 "Add to the blacklist": "블랙리스트 추가", 
 "Please ensure that the IP pool contains 8 IP addresses at least.": "IP Pool은 최소 8개의 IP 주소를 포함해야 합니다.", 
 "Please enter a WiFi password": "와이파이 비밀번호를 입력하세요", 
 "Remote IP": "원격 IP", 
 "Encrypted": "암호화됨", 
 "Select Time Zone:": "시간대 선택:", 
 "Service Provider:": "서비스 제공사:", 
 "The Wifi Schedule takes effect when the system time synchronizes the Internet time.": "와이파이 시간 설정은 시스템 시간과 인터넷 시간이 동기화 되면 활성화 됩니다.", 
 "Please enter a correct IP address.": "올바른 IP 주소를 입력해주세요.", 
 "Server IP/Domain Name:": "서버 IP/도메인명", 
 "Reset": "초기화", 
 "Beijing": "베이징", 
 "MTU:": "MTU:", 
 "Current Version:": "현재 버전:", 
 "(GMT-10:00) Hawaii": "(GMT-10:00) 하와이", 
 "Start": "시작", 
 "The WiFi Schedule is not available while the Wireless Repeating is enabled. Please go to Wireless Settings part to disable the Wireless Repeating first.": "와이파이 시간 설정은 무선 리피터 모드가 활성화 되면 사용할 수 없습니다.  먼저 무선 설정의 무선 리피터 모드를 꺼주세요.", 
 "System Settings": "시스템 설정", 
 "Domain Name:": "도메인명:", 
 "DHCP is detected. Just continue.": "DHCP가 감지되었습니다. 계속 진행하십시오.", 
 "The system is accessing the Internet by using VPN access. Any change in the current page will make the VPN access failed.": "시스템은 VPN 접속을 이용해 인터넷에 접속됩니다. 현재 페이지에 변경을 가하면 VPN 접속이 끊어집니다.", 
 "The WiFi Password cannot contain ! @ # $ % ^, etc.": "와이파이 비밀번호는 ! @ # $ % ^, 을 포함할 수 없습니다.", 
 "Illegal characters are not allowed.": "허용되지 않은 문자는 사용할 수 없습니다.", 
 "Add it to Blacklist": "블랙리스트 추가", 
 "Internet Connection": "인터넷 연결", 
 "Please insert an Ethernet cable to go forward.": "이더넷 케이블을 꽂아 진행하세요.", 
 "WiFi Password: %s": "와이파이 비밀번호: %s", 
 "Good": "양호", 
 "WAN Speed:": "WAN 속도:", 
 "1 hour": "1시간", 
 "Press the WPS button on the Router or click the WPS button below. Within 2 mins, press the WPS button on the wirelss client to establish WPS connection.": "공유기의 WPS 버튼을 누르거나 아래의 WPS 버튼을 클릭하세요. 약 2분 내로 무선 클라이언트의 WPS 버튼을 누르면 WPS 기능이 작동됩니다. ", 
 "Enabling beamforming…": "빔포밍기능 켜는 중…", 
 "Unlimited": "무한", 
 "Please enter the Login Password": "로그인 비밀번호를 입력하세요", 
 "Select a VLAN for upstream packets": "업스트림 패킷에 대해 VLAN을 선택하세요", 
 "Total Download Speed": "총 다운로드 속도", 
 "Enabling remote WEB management will produce security risk when there is no login password.Please go to System Settings to set up a login password first.": "원격 WEB 관리 활성화로 로그인 비밀번호가 없는 경우에 보안 위험이 발생합니다. 시스템 설정으로 가서 먼저 로그인 비밀번호를 설정하세요.", 
 "//pptp_server.html": "//pptp_server.html", 
 "Use the PIN code if your wireless client asks for that. PIN code:": "무선 클라이언트가 PIN 코드를 요구하면 PIN 코드를 사용하세요. PIN 코드 : ", 
 "Tenda App:": "Tenda 앱:", 
 "Remote Management": "원격 관리", 
 "The last digit of start IP can not be 1": "시작 IP의 마지막 숫자는 1일 수 없습니다.", 
 "UPnP": "UPnP", 
 "Upload Limit": "업로드 한계", 
 "Local Host MAC Address:": "로컬 호스트 MAC 주소:", 
 "No bridge yet in WISP mode.": "WISP 모드에 아직 연결되지 않았습니다.", 
 "Account:": "계정: ", 
 "//system_password.html": "//system_password.html", 
 "Reboot Router": "공유기 재부팅", 
 "(GMT) Greenwich Mean Time": "(GMT) 그리니치 표준시", 
 "Channel:": "채널: ", 
 "OK": "확인", 
 "//system_restore.html": "//system_restore.html", 
 "The username of guest cannot be admin.": "게스트 네트워크의 사용자명은 admin일 수 없습니다.", 
 "Taiwan": "대만", 
 "Indonesia": "인도네시아", 
 "(GMT-05:00) New York, Ottawa": "(GMT-05:00) 뉴욕, 오타와", 
 "Up to %s VLANs can be added.": "%s VLANs까지 추가할 수 있습니다.", 
 "The Password cannot contain illegal character (full-width characters).": "비밀번호는 허용되지 않은 문자를 포함할 수 없습니다.", 
 "The start IP should not be greater than the end IP.": "시작 IP는 종료 IP보다 클 수 없습니다.", 
 "Role": "규칙", 
 "/*---  wireless_ssid.js  ---*/": "/*---  wireless_ssid.js  ---*/", 
 "/*---  cloud_management.js  ---*/": "/*---  cloud_management.js  ---*/", 
 "Press the WiFi button to turn on WiFi": "와이파이 버튼을 눌러 와이파이를 켜주세요", 
 "Access Control:": "접속 제한 :", 
 "This mode applys to three-bedroom apartment.": "이 모드는 방 세개짜리 아파트에 적용됩니다.", 
 "h": "시간", 
 "Lease Time:": "대여시간", 
 "This route will not take effect": "공유기에 적용되지 않았습니다.", 
 "/*---  lan.js  ---*/": "/*---  lan.js  ---*/", 
 "12 hours": "12 시간", 
 "(GMT+08:00) Beijing, Chongqing, Hong Kong, Urumqi, Taipei": "(GMT+08:00) 베이징, 충칭, 홍콩, 우루무치, 타이페이", 
 "Base Station WiFi Name:": "연결할 와이파이 이름:", 
 "Testing the download bandwidth": "다운로드 대역폭 적용중", 
 "Log in successfully!": "성공적으로 로그인되었습니다.", 
 "The blacklist is empty.": "블랙리스트가 비어있습니다.", 
 "Hungary": "헝가리", 
 "Connection Error": "연결 오류", 
 "(GMT-12:00) Eniwetok Island": "(GMT-12:00) 에니웨톡 섬", 
 "Internal IP": "내부 IP", 
 "WiFi Schedule": "와이파이 시간 설정", 
 "WiFi Info": "와이파이 정보", 
 "String length range is: %s - %s bit": "스트링 길이 범위는: %s - %s 비트 ", 
 "Tips": "Tips ", 
 "Through-wall": "벽통과", 
 "Up to %s white List URLs can be configured!": "%s까지 화이트리스트 URLs을 설정할 수 있습니다.", 
 "Please Wait...": "잠시 기다려주세요…", 
 "Configured Failure!": "설정에 실패하였습니다.", 
 "//parent_control.html": "//parent_control.html", 
 "Wired Access": "유선 접속", 
 "Firmware Upgrade": "펌웨어 업그레이드", 
 "No Ethernet cable": "이더넷 케이블이 없습니다", 
 "Can't input: '%s' and blank space": "입력 불가: '%s' 와 공란", 
 "//ddns_server.html": "//ddns_server.html", 
 "Please specify a WiFi Name. ": "와이파이 이름을 설정하세요.", 
 "Setup Wizard": "설정 마법사", 
 "Obtain cloud account": "클라우드 계정 받기", 
 "Tenda Web Master": "Tenda 웹 마스터", 
 "Please specify your 2.4G wifi password.": "2.4G 와이파이 비밀번호를 지정해주세요.", 
 "(GMT-08:00) San Francisco": "(GMT-08:00) 샌프란시스코", 
 "Total Upload: ": "총 업로드:", 
 "Next": "다음", 
 "WAN Settings": "WAN 설정", 
 "Manual": "수동", 
 "Please select a file to restore.": "복구할 파일을 선택해주세요.", 
 "WPS": "WPS", 
 "Browse...": "검색 중…", 
 "The WiFi Password can be only made up of 8~32 characters.": "와이파이 비밀번호는 8~32개의 문자로만 이루어져야합니다.", 
 "No response from the remote server.": "원격 서버 응답이 없습니다.  ", 
 "Time Settings": "시간 설정", 
 "Failed to connect to the socket": "소켓 연결에 실패했습니다.", 
 "2 hours": "2시간", 
 "Cancel": "취소 ", 
 "DHCP": "DHCP ", 
 "New Password: %s": "신규 비밀번호: %s", 
 "Sync with time": "시간 동기화", 
 "Welcome to": "환영합니다", 
 "Devices": "장치", 
 "The first number of the IP cannot be 127": "IP의 주소의 첫 문자는 127일 수 없습니다.", 
 "Manual  ": "수동", 
 "EU": "유럽연합", 
 "Copied successfully!": "성공적으로 복사했습니다.", 
 "Multicast:": "멀티캐스트:", 
 "(GMT-02:00) Mid-Atlantic": "(GMT-02:00) 중부 대서양", 
 "DNS Settings:": "DNS 설정:", 
 "2~31 characters (only digits, letters, hyphens \"-\", dots \".\") can be entered in one URL entry.": "2~31 개의 문자 (숫자, 문자, 하이픈 \"-\", 마침표)를 URL 입력에 사용할 수 있습니다.  ", 
 "ISP Username": "통신사의 사용자명", 
 "Username/password cannot contain blank space , \\ ~ ; ' & \" %, ect.": "사용자명/비밀번호는 공란, \\ ~ ; ' & \" %, 등을 포함할 수 없습니다.", 
 "The first and last character of the WiFi Password cannot be blank space.": "와이파이 비밀번호의 첫번째와 마지막 문자는 공란일 수 없습니다.", 
 "Thur.": "목요일", 
 "Sleeping Mode": "전원 절약", 
 "Wireless Access List is empty": "무선 접속 목록이 비어있습니다", 
 "Please enter a valid IP address.": "유효한 IP 주소를 입력하세요.", 
 "Backup a File:": "파일 백업:", 
 "The Router will disconnect from the Internet for about 45 seconds during reboot.": "공유기 재부팅 후 약 45초 후 인터넷 연결이 가능합니다.", 
 "Wrong Old Password!": "이전 비밀번호가 맞지 않습니다.", 
 "Export": "내보내기", 
 "Time": "시간  ", 
 "Please input a valid MAC address": "유효한 MAC 주소를 입력해주세요", 
 "There are(is) %s user(s) are queuing, you may need wait for %s seconds.": "%s명의 사용자(들)이 대기하고있습니다.  %s초간 기다려야합니다. ", 
 "The login password cannot contain illegal character (full-width character).": "로그인 비밀번호는 허용되지 않은 문자를 포함할 수 없습니다.", 
 "The start IP address of address pool conflicts with the IP address of dual-access server (%s). Please make a change.": "Address pool의 IP 주소가 이중 접속 서버 (%s)의 IP 주소와 충돌합니다. 변경해주십시오.", 
 "Enter the user name from your ISP": "통신사사용자 이름을 입력하세요.", 
 "No VLAN ID": "VLAN ID 없음", 
 "Must be ASCII.": "ASCII 여야 합니다.", 
 "Remote Management:": "원격 관리:", 
 "The controlled device list is empty.": "제어되는 장치 목록이 비어있습니다.", 
 "Tenda App": "Tenda 앱", 
 "USB Application": "USB 장치", 
 "Unkonwn Error": "알수 없는 오류", 
 "2 days": "1일", 
 "Sent an invalid command": "유효하지 않은 명령어가 전송되었습니다.", 
 "Ali Safety is enabled. It protects your PC from Internet violation.": "Ali 보안이 활성화 되었습니다. 이는 인터넷 침해로부터 귀하의 PC를 보호합니다.", 
 "Wireless Repeating:": "무선 리피터 :", 
 "Fri.": "금요일", 
 "Please select your connection type": "연결 유형을 선택해주세요", 
 "The first and last character of the login password cannot be blank space.": "로그인 비밀번호의 첫번째와 마지막 문자는 공란일 수 없습니다.", 
 "details ": "세부사항", 
 "30 mins": "30분", 
 "Fail to access the Internet. Please check the WAN connection.": "인터넷에 연결하지 못했어요. WAN 연결을 확인해주세요.", 
 ":": ":", 
 "Saved": "저장됨", 
 "Login password(5~32 characters)": "로그인 비밀번호(5~32의 문자)", 
 "The host number of the DMZ host IP must be a digit.": "DMZ의 호스트 IP의 숫자는 숫자여야합니다.", 
 "Internal Port": "내부 포트  ", 
 "(GMT+10:00) Sydney, Guam": "(GMT+10:00) 시드니, 괌", 
 "DDNS": "DDNS", 
 "WiFi will disconnect. Please reconnect it later.": "와이파이가 꺼집니다. 나중에 다시 연결해주세요.", 
 "The Sleeping Mode takes effect when the system time synchronizes the Internet time.": "전원 절약 모드는 인터넷 시간과 시스템이 동기화 됐을 때 적용됩니다.", 
 "/*---  wifi_time.js  ---*/": "/*---  wifi_time.js  ---*/", 
 "Download error! Please try again later.": "다운로드 오류입니다! 나중에 다시 시도해주세요.", 
 "11a/n/ac mixed": "11a/n/ac 혼합", 
 "Please enter a network segment IP.": "네트워크 세그먼트 IP를 입력해주세요.", 
 "Download & Upgrade": "다운로드 & 업그레이드", 
 "Connecting…please wait…": "연결중입니다…잠시 기다려주세요…", 
 "Connect the USB printer to the USB port of the router.": "공유기의 USB 포트로 USB 프린터 연결하기", 
 "/*---  mac_clone.js  ---*/": "/*---  mac_clone.js  ---*/", 
 "Broadcast IP address is not allowed. Please enter a specific correct IP.": "브로드캐스트 IP는 허용되지 않습니다. 특정한 올바른 IP를 입력해주세요.", 
 "Please specify a Preferred DNS Server.": "기본설정 DNS 서버를 지정해주세요.", 
 "The WiFi name should be within %s characters.": "와이파이 이름은 %s개의 문자 이내로 설정해주세요.", 
 "Please enable Set-top Box service or one service of multicast.": "셋톱박스 서비스나 멀티캐스트의 서비스 중 하나를 켜주세요. ", 
 "New": "신규", 
 "Allow wireless access": "무선 접속 허용", 
 "6 hours": "6시간", 
 "1 week": "1주", 
 "DLNA": "DLNA", 
 "Click to disable control": "클릭하여 컨트롤을 꺼주세요.", 
 "(GMT+12:00) Wellington": "(GMT+12:00) 웰링턴", 
 "The start IP of IP Range and LAN IP (%s) should not be in the same network segment.": "IP 범위의 시작 IP와 LAN IP (%s)는 같은 네트워크 세그먼트에 있을 수 없습니다. ", 
 "and install it on each computer where you want to use the printer. Use the USB Controller utility program to establish a connection between the computer and the USB printer according to the instruction of the utility program.": "프린터를 사용하고자하는 각 컴퓨터에 설치하세요. 컴퓨터와 USB 프린터를 연결하기 위해, 유틸리티 프로그램의 안내를 따라 USB 컨트롤러 유틸리티 프로그램을 사용하세요. ", 
 "Canada": "캐나다", 
 "Guest Network IP": "게스트 네트워크 IP", 
 "Please specify a login password.": "로그인 비밀번호를 설정하세요.", 
 "1200M Series": "1200M 시리즈", 
 "For additional features or to change settings, click the \"Advanced\" button below.": "아래의 \"확인\" 버튼을 클릭하여 더 많은 기능을 살펴보세요.", 
 "The start time cannot be greater than the end time.": "시작 시간은 종료시간보다 클 수 없습니다.", 
 "Medium": "중간", 
 "Failed to analyse, package or detect data": "데이터 감지 혹은 분석과 패키지에 실패했습니다.", 
 "Scan to download Tenda App.": "스캔하여 Tenda 앱을 다운로드하세요.", 
 "Please select a VLAN ID.": "VLAN ID를 선택해주세요.", 
 "Remote Web IP": "원격 Web IP", 
 "The IP and LAN IP(%s) should not be in the same network segment.": "IP와 LAN IP (%s)는 동일한 네트워크 세그먼트에 일 수 없습니다.", 
 "//同网段判断": "//同网段判断", 
 "Remote Host": "원격 호스트", 
 "//wireless.html": "//wireless.html", 
 "5GHz": "5GHz", 
 "Default MAC: %s": "기본설정 MAC: %s", 
 "DDNS:": "DDNS:", 
 "Frequency Band:": "주파수 대역:", 
 "Repeat:": "리피터 :", 
 "ICMP Flood Attack Defense:": "ICMP 플러드 공격 방어:", 
 "//wifi_power.html": "//wifi_power.html", 
 "MAC Address": "MAC 주소 ", 
 "Please specify a password.": "비밀번호를 지정해주세요.", 
 "Only effctive on the clients enabled Internet Limit.": "인터넷 제한이 활성화 되어 있는 클라이언트에만 작동합니다.", 
 "2 weeks": "2주", 
 "Auto": "자동", 
 "PPTP/L2TP Client": "PPTP/L2TP 클라이언트", 
 "No Password": "비밀번호 없음", 
 "Virtual Server": "포트 포워딩", 
 "Fail to access the Internet. Please check the Internet.": "인터넷에 연결하지 못했습니다. 인터넷 연결을 확인해주세요.", 
 "Channel & Bandwidth": "채널 및 대역폭", 
 "Must be numbers, letters or an underscore": "숫자, 문자 또는 밑줄을 입력하세요.", 
 "Internet settings is unavailable under Universal Repeater mode. Please change the Wireless Repeating mode, and try again.": "인터넷 설정은 유니버셜 리피터 모드 내에서 비활성화 됩니다. 무선 리피터 모드로 바꾼 뒤, 다시 시도해주세요.", 
 "Address Type:": "주소 유형:", 
 "Invisible": "숨겨짐", 
 "The login password cannot contain blank space.": "로그인 비밀번호는 공란을 포함할 수 없습니다.", 
 "Click to disable the binding": "클릭하여 바인딩을 꺼주세요.", 
 "User name": "사용자 이름", 
 "Failed to allocate the memory. The memory is not enough": "메모리 할당에 실패했습니다. 메모리가 충분하지 않습니다.", 
 "Turkey": "터키", 
 "Your WiFi has no password.": "와이파이의 비밀번호가 없습니다.", 
 "Up to %s accounts can be added.": "%s개까지의 계정을 추가할 수 있습니다.", 
 "The Auto Maintenance takes effect when the system time synchronizes the Internet time.": "유지보수는 인터넷 시간과 시스템이 동기화 됐을 때 작동합니다. ", 
 "Failed to run the command": "명령어 실행에 실패했습니다.", 
 "2.4GHz Access": "2.4GHz 접속", 
 "Sorry, the login clients are up to (%s). Please try again later.": "죄송합니다, 로그인 클라이언트는 (%s)까지입니다. 다시 시도해주세요.", 
 "Downloading…": "다운로드중…", 
 "Your WiFi has no password. To secure your wireless network, it is advisable to set up a WiFi password.": "와이파이에 비밀번호가 없습니다. 무선 네트워크 보안을 위해 와이파이 비밀번호 설정을 권장합니다.", 
 "Configure": "설정", 
 "The Wireless feature is disabled. Please enable wireless feature first.": "무선 기능이 꺼져있습니다. 무선 기능을 먼저 켜주십시오.", 
 "Wireless Repeating": "무선 리피터", 
 "Running Time: %s": "지속시간: %s", 
 ", the current version is ": "현재 버전은", 
 "System Time:": "시스템 시간:", 
 "Internal Port Range: 1-65535": "내부 포트 범위: 1-65535", 
 "//iptv.html": "//iptv.html", 
 "Bandwidth test will affect the connection between current connected clients and the Internet, and it will take about 30seconds. Are you sure to continue?": "대역폭 테스트는 현재 연결된 클라이언트의 인터넷 연결에 영향을 미치며 약 30초가 소요됩니다. 진행하시겠습니까?", 
 "1. Enable WiFi from the Tenda App by using Wake Up feature": "1. Tenda App에서 와이파이 깨우기 기능을 사용하여 와이파이를 활성화시키세요.", 
 "The internal IP and Guest Network IP (%s) should not be in the same network segment.": "내부 IP와 게스트 네트워크 IP (%s)는 동일한 네트워크 세스먼트에 있을 수 없습니다.", 
 "The Forbidden Websites cannot be blank if you enable blacklist feature.": "블랙리스트 기능을 사용하게 되면 유해한 웹사이트는 비어있을 수 없습니다.", 
 "/*---  system_status.js  ---*/": "/*---  system_status.js  ---*/", 
 "Account List is empty.": "계정 목록이 비어있습니다.", 
 "IP address first input don't be 127, becuse it is loopback address.": "루프백 주소 때문에 IP 주소의 첫 문자는 127이 될 수 없습니다. ", 
 "Every Day": "매일", 
 "Subnet Mask:": "서브넷 마스크:", 
 "Please enter the Password of selected SSID.": "선택된 SSID의 비밀번호를 입력해주세요.", 
 "Method One:": "방법 1 :", 
 "Address Type": "주소 유형", 
 "The start time and end time should not be the same.": "시작 시간과 종료시간은 같을 수 없습니다. ", 
 "The time period you set up in Sleeping Mode (%s) overlaps with that in WiFi Schedule (%s). During the overlapping time, the settings in WiFi Schedule will be ineffective. Are you sure to save the settings?": "전원 절약 모드 (%s)에서 설정한 시간은 와이파이 스케줄 (%s)과 겹칩니다. 겹치는 시간 중에, 와이파이 스케줄 내의 설정이 발휘되지 않습니다. 설정을 저장하시겠습니까?", 
 "Please enter a legal IP address.": "적합한 IP 주소를 입력하세요.", 
 "Gateway": "게이트웨이", 
 "WiFi Schedule:": "와이파이 시간설정:", 
 "Reset to factory default": "초기화", 
 "Set up the login password to the same as the WiFi password": "로그인 비밀번호와 와이파이 비밀번호를 동일하게 설정", 
 "Reason:": "이유:", 
 "Internet": "인터넷", 
 "Internet Limit for Kids": "어린이 인터넷 제한", 
 "Message from webpage": "웹페이지에서의 메시지", 
 "Internal network segment:": "내부 네트워크 세그먼트:", 
 "Select a file:": "파일 선택: ", 
 "Dial-in IP": "Dial-in IP", 
 "The latest firmwarte version is %s as detected, Update now?": "최신 펌웨어 버전이  %s로 감지되었습니다. 지금 업데이트 하시겠습니까? ", 
 "JSON data is too long": "JSON 데이터가 너무 깁니다", 
 "Subnet Mask: ": "서브넷 마스크:", 
 "The login clients is up to %s. Please try again later.": "로그인 클라이언트는 %s개까지입니다. 나중에 다시 시도해주세요.", 
 "Cipher Type: %s": "암호 유형: %s", 
 "File size error": "파일 사이즈 오류", 
 "Blacklist": "블랙리스트", 
 "Please enter a new/confirm password.": "신규/확인 비밀번호를 입력해주세요.", 
 "Tips: As detected, the latest firmware version is ": "Tips : 최신 버전의 펌웨어 감지", 
 "When enabled, you can manage your router remotely with Tenda App.": "와이파이가 활성화되면 Tenda 어플을 통해 공유기 원격 관리가 가능합니다.", 
 "Please update your browser!": "브라우저를 업데이트하세요!", 
 "Click to enable the binding": "클릭하여 바인딩을 켜주세요.", 
 "Skip": "건너뛰기", 
 "Detecting new version...please wait for about %s seconds.": "신규 버전을 감지 중입니다… 약 %s초간 기다려주세요.", 
 "Detecting new version...please wait...": "신규 버전을 감지했습니다… 잠시 기다려주세요.", 
 "Backup/Restore": "백업/복구", 
 "To test bandwidth ": "대역폭 적용", 
 "5GHz WiFi Signal:": "5GHz 와이파이 신호:", 
 "Disconnected. Please check the WAN port connection.": "연결이 끊어졌습니다. WAN 포트 연결을 확인해주세요.", 
 "Wired": "유선", 
 "Cloud Server is busy now. Updating or testing speed": "클라우드 서버가 혼잡합니다. 업데이트 중 혹은 속도 테스트 중입니다.", 
 "\\ ~ ; ' & \" % and blank space are not allowed.": "\\ ~ ; ' & \" %와 공란은 허용되지 않습니다. ", 
 "You entered capitals.": "대문자가 입력되었습니다.", 
 "Sun.": "일요일", 
 "Dial-up Successfully!": "Dial-up 에 성공하였습니다.", 
 "WiFi password(8~32 characters)": "WiFi 비밀번호(8~32의 문자)", 
 "Disconneted. Please contact your ISP!": "연결 끊어짐. 통신사에 연락해주세요!", 
 "Please select at least one day": "최소 1일을 선택해주세요", 
 "The LED Control won't take effect if  the Sleeping Mode is enabled. Are you sure to save it?": "전원 절약 모드 일 때 LED 컨트롤은 작동하지 않습니다. 저장하시겠습니까?", 
 "Backup": "백업 ", 
 "Samba Server for Windows:": "윈도우용 삼바 서버:", 
 "(GMT-01:00) Cape Verde Islands": "(GMT-01:00) 카보 베르데 제도", 
 "External Port": "외부 포트", 
 "First input %s cannot be greater than 223.": "첫번째 입력 %s는 223보다 크지 않아야합니다. ", 
 "//mac_clone.html": "//mac_clone.html", 
 "/*---  public.js  ---*/": "/*---  public.js  ---*/", 
 "Internal memory is not enough. Please reboot the router before upgrading.": "내부 메모리가 충분하지 않습니다. 업그레이드 전에 공유기를 재부팅 해주세요.", 
 "Connecting": "연결중", 
 "Blacklist is empty.": "블랙리스트가 비었습니다.", 
 "Brazil": "브라질", 
 "Commit failure!": "실패했습니다!", 
 "Disconnect": "연결 끊김", 
 "Connection Status": "연결 상태", 
 "WiFi is disabled. Please enable WiFi first.": "와이파이가 꺼졌습니다. 먼저 와이파이를 켜주세요.", 
 "Total Download: ": "총 다운로드:", 
 "Connecting…Detecting the Internet…": "연결됨…인터넷을 감지 중입니다….", 
 "Turn off WiFi during:": "와이파이 작동시간: ", 
 "Login password": "로그인 비밀번호", 
 "IPTV": "IPTV", 
 "Firmware Version:": "펌웨어 버전: ", 
 "Mexico": "멕시코", 
 "Only digit is allowed!": "숫자만 입력할 수 있습니다.", 
 "Access Denied": "접근 불가", 
 "Plug the Ethernet cable into the Internet port for Internet access!": "이더넷 케이블과 인터넷 포트를 연결해 인터넷 연결을 해주세요..", 
 "The host number of the DMZ host IP cannot be empty.": "DMZ 호스트 IP의 호스트번호는 비어있을 수 없습니다.", 
 "The Sleeping Mode is enabled. The LED Control is not available.  ": "전원 절약 모드가 켜져 있습니다. LED 제어를 사용할 수 없습니다.", 
 "Please enter the user name and password from your Internet Service Provider.": "인터넷 서비스 제공사로부터 받은 사용자 이름과 비밀번호를 입력하세요.", 
 "The device name should not consist of spaces.": "장치명에 공란은 입력 할 수 없습니다.", 
 "Forbidden Websites:&nbsp;&nbsp;": "유해한 웹사이트:&nbsp;&nbsp;", 
 "Fail to change, please first obtain the cloud account": "변경하지 못했습니다. 먼저 클라우드 계정을 받으세요.", 
 "online_list.js": "온라인 리스트", 
 "%s feature will be disabled if the Wireless Repeating is enabled. Are you sure to save it?": "만약 무선 리피터 기능이 활성화 되면, %s 기능은 비활성화 됩니다. 저장하시겠습니까? ", 
 "Internal port must be a digit.": "내부 포트는 숫자여야 합니다.", 
 "IP conflict!  Please change the LAN IP address.  If not, you will fail to access the Internet.": "IP가 충돌합니다! LAN IP 주소를 변경해주세요. 그렇지 않으면 인터넷에 접속할 수 없습니다.", 
 "Strengthen": "고출력", 
 "Please enter a correct gateway.": "올바른 게이트웨이를 입력하세요.", 
 "When the feature is enabled, the WiFi signal will be more stable and stronger.": "이 기능이 활성화 되면 와이파이 신호는 더 안정적이고 강해집니다.", 
 "The Preferred DNS Server and Alternate DNS Server cannot be the same.": "기본설정 DNS 서버와 대체 DNS서버는 동일할 수 없습니다. ", 
 "Download and Install the driver software of the USB printer on each computer where you want to use the printer.": "프린터를 이용하고자하는 각 컴퓨터 상에 USB 프린터의 드라이버 소프트웨어를 다운로드하여 설치하세요.", 
 "Edit": "편집", 
 "//lan.html": "//lan.html", 
 "Connecting server...": "서버에 연결중…", 
 "Download the USB Controller utility program from": "USB 컨트롤러 유틸리티 프로그램을 ", 
 "WiFi Name: %s": "와이파이 이름 : %s", 
 "The LAN IP address conflicts with the dual-access IP address (%s). Please make a change.": "LAN IP 주소가 이중 접속 서버 (%s)의 IP 주소와 충돌합니다. 변경해주십시오.", 
 "//system_upgrade.html": "//system_upgrade.html", 
 "External Port Range: 1-65535": "외부 포트 범위: 1-65535", 
 "Internal Host": "내부 호스트", 
 "The device name should be within %s characters.": "장치명은 %s개의 문자 이내로 설정해주세요.", 
 "Select a zone:": "영역 선택:", 
 "WPA/WPA2-PSK": "WPA/WPA2-PSK", 
 "The router will reboot to activate your settings, are you sure to reboot now?": "설정된 값을 활성화 하기 위해 공유기가 재부팅 됩니다. 지금 재부팅 하시겠습니까?", 
 "(GMT+07:00) Bangkok, Jakarta": "(GMT+07:00) 방콕, 자카르타", 
 "Connected Time: %s": "연결 시간: %s", 
 "//wifi_wps.html": "//wifi_wps.html", 
 "Disable": "사용 안함", 
 "/*---  dmz.js  ---*/": "/*---  dmz.js  ---*/", 
 "Only IPs (192.X.X.X~223.X.X.X) in Class C are allowed!": "등급 C의 IPs (192.X.X.X~223.X.X.X)망이 허용됩니다! ", 
 "New Password:": "새 비밀번호:", 
 "Manual Setup": "수동 설정", 
 "Saved Successfully!": "성공적으로 저장되었습니다!", 
 "File Share": "파일 공유", 
 "Fail to change": "변경 실패", 
 "Test Successfully": "테스트 완료", 
 "Unable to access the Internet! Diagnosing...Please wait...": "인터넷에 접속할 수 없습니다. 진단 중입니다.. 잠시 기다려주세요.", 
 "(GMT+03:00) Moscow": "(GMT+03:00) 모스크바", 
 "IP Address:": "IP 주소:", 
 "Time Setup：": "시간 설정:", 
 "If you have no driver software of the USB printer, please contact the manufacturer of the printer to provide the latest driver software.": "USB 프린터의 드라이버 소프트웨어가 없으면 프린터의 제조사에 연락하여 최신의 드라이버 소프트웨어를 제공받으세요.", 
 "Guest Network": "게스트 네트워크", 
 "New version detected": "신규 버전이 감지되었습니다", 
 "Format: XX:XX:XX:XX:XX:XX": "형식: XX:XX:XX:XX:XX:XX", 
 "America": "미국", 
 "Please specify a WiFi Name/Password.": "와이파이 이름과 비밀번호를 설정하세요.", 
 "Disconnected": "연결 끊기", 
 "Latest Version:": "최신 버전:", 
 "Bridged successfully in Universal Repeater mode.": "유니버셜 리피터 모드에 성공적으로 연결되었습니다.", 
 "Default MAC Address:": "기본설정 MAC 주소:", 
 "Method Two:": "방법 2 :", 
 "Please reboot the device if you do any change to the Set-top Box. Are you sure to reboot the device?": "셋톱 박스를 변경하면 재부팅해야합니다. 디바이스를 재부팅하겠습니까?", 
 "The LAN IP and PPTP/L2TP client IP:%s cannot be in the same network segment.": "LAN IP와 PPTP/L2TP 클라이언트IP:%s는 동일한 네트워크 세그먼트에 있을 수 없습니다. ", 
 "The DMZ Host IP and the LAN IP cannot be the same.": "DMZ 호스트 IP 값과 LAN IP 값은 같을 수 없습니다.", 
 "Please check whether you can access the Internet using your Modem, if the problem persists, contact your local Internet Service Provider for help.": "모뎀을 사용해 인터넷 접속했는지 확인하고 문제가 지속되면 로컬 인터넷 서비스 제공사에 연락해주십시오.", 
 "Client Type:": "클라이언트 유형:", 
 "/*---  samba.js  ---*/": "/*---  samba.js  ---*/", 
 "The WiFi Name cannot contain ! @ # $ % and ^.": "와이파이 이름은 ! @ # $ % 및 ^를 포함할 수 없습니다.", 
 "Administrator": "관리자", 
 "/*---  auto_qos.js  ---*/": "/*---  auto_qos.js  ---*/", 
 "Gateway:": "게이트웨이:", 
 "String length range is: %s - %s byte": "스트링 길이 범위는: %s - %s byte", 
 "Low-power Dissipation": "저출력", 
 "Device Name:": "장치명", 
 "Please exit your security suite to display this webpage normally.": "이 웹페이지를 표시하기 위해 보안 영역에서 나와주세요", 
 "Attached Devices": "연결된 기기", 
 "Please specify a domain name.": "도메인명을 지정해주세요.", 
 "Online Upgrade": "온라인 업그레이드", 
 "Firewall": "방화벽", 
 "5GHz:": "5GHz:", 
 "Address Pool:": "Address Pool:", 
 "IPTV:": "IPTV:", 
 "The start IP of IP Range and WAN IP (%s) should not be in the same network segment.": "IP 범위의 시작 IP와 WAN IP (%s)는 동일한 네트워크 세그먼트에 있을 수 없습니다. ", 
 "Wireless Setup": "무선 설정", 
 "No Ethernet cable on the Internet port. Please check and plug an Ethernet cable into the Internet port for Internet access.": "인터넷 포트에 이더넷 케이블이 인식되지 않습니다. 원활하나 인터넷 접속을 위해 인터넷 포트에 이더넷 케이블이 잘 연결되었는지 확인해주세요.", 
 "Please select a firmware to upgrade.": "업그레이드할 펌웨어를 선택해주세요.", 
 "/*---  thunder.js  ---*/": "/*---  thunder.js  ---*/", 
 "To avoid financial loss, please ensure that the website is correct and works normal before you enter your account, password, bank account data, and make remittance.": "재정상의 손실을 피하기 위해 계정, 비밀번호, 은행 계좌 정보와 계좌 이체 등을 입력하기 전에 웹사이트가 올바르고 정상적으로 작동하는지 확인하세요.", 
 "Obtain DNS address automatically": "자동으로 DNS 주소 받기", 
 "Network Map": "네트워크 맵  ", 
 "The last number of IP Range should be a value between 1 and 254.": "IP 범위의 마지막 숫자는 1부터 254 사이의 값만 유효합니다.", 
 "IP Address": "IP 주소", 
 "Protocol": "프로토콜", 
 "11b": "11b", 
 "11n only": "11n 지원", 
 "11g": "11g", 
 "Clients Online": "클라이언트 온라인", 
 "Loading...": "로딩중…", 
 "New password and confirm password mismatch!": "신규 비밀번호와 확인 비밀번호가 맞지 않습니다!", 
 "The LED Schedule takes effect when the system time synchronizes the Internet time.": "LED 시간 설정은 시스템 시간과 인터넷 시간이 동기화 되면 활성화 됩니다. ", 
 "Subnet Mask": "서브넷 마스크", 
 "/*---  warning.js  ---*/": "/*---  warning.js  ---*/", 
 "/*---  system_time.js  ---*/": "/*---  system_time.js  ---*/", 
 "PPTP Server": "PPTP 서버", 
 "Configuring...": "설정중…", 
 "Safely Eject": "안전하게 배출", 
 "Please specify a user name.": "사용자명을 지정해주세요.", 
 "The IP address and Preferred DNS Server cannot be the same.": "IP 주소와 기본설정 DNS 서버는 같을 수 없습니다. ", 
 "MTU/MAC/Speed": "MTU/MAC/속도", 
 "2.4GHz WiFi Name:": "2.4GHz 와이파이 이름:", 
 "Firmware Version :%s": "펌웨어 버전: %s", 
 "min ": "분 ", 
 "Ali Safety": "Ali 보안", 
 "WiFi Status": "와이파이 상태", 
 "Bridging in WISP mode…": "WISP 모드에서 브리징 중…", 
 "Failed to connect to the server": "서버 연결에 실패했습니다.", 
 "Details": "세부사항", 
 "Samba Server:": "삼바 서버: ", 
 "Native Device": "기본 장치", 
 "Testing download speed": "다운로드 속도 테스트 중", 
 "Obtain ID": "ID 받기", 
 "Internet Accessible Time:": "인터넷 접속 시간:", 
 "LED Control:": "LED 제어:", 
 "Australia": "호주", 
 "Connected Time:": "연결 시간: ", 
 "Printer Service": "프린터 서비스", 
 "Login Password": "로그인 비밀번호", 
 "Spain": "스페인", 
 "LAN port repeats! One LAN port can only be used for one mapping.": "LAN 포트가 반복 됩니다. 한개의 포트에 하나의 매핑 값만 적용 됩니다.", 
 "The remote router's WiFi password must be made of 8~63ASCII, or 64 hexadecimal codes.": "원격 공유기의 비밀번호는 8~63ASCII나 64 진수 코드여야합니다.", 
 "//net_control.js": "//net_control.js", 
 "Set-top Box:": "셋톱박스:", 
 "Static Routing": "고정 통신망", 
 "Resetting to factory default will clear all settings of the router": "공유기에 설정한 모든 값이 공장 설정값으로 초기화 됩니다.", 
 "Click": "클릭", 
 "Closed Time: %s": "종료 시간 : %s", 
 "//pptp_client.html": "//pptp_client.html", 
 "Change the login password": "로그인 비밀번호 변경", 
 "Failed to authenticate the username and password from ISP. Please check and try again!": "통신사의 사용자명과 비밀번호 확인을 하지 못했습니다. 확인하고 다시 시도해주세요.", 
 "/*---  index.js  ---*/": "/*---  index.js  ---*/", 
 "Bandwith Surplus%s": "대역폭 과잉 %s", 
 "Description": "세부사항", 
 "MPPE Encryption Bits:": "MPPE 암호화 비트수:", 
 "//wisp.html": "//wisp.html", 
 "The first and last character of the WiFi Name cannot be blank space.": "와이파이 이름의 첫번째와 마지막 문자는 공란일 수 없습니다.", 
 "WAN Connection": "WAN 연결", 
 "The destination network already exists.": "네트워크 대상이 이미 존재합니다.", 
 "Parental Control": "아이 보호", 
 "The IP address and Alternate DNS be the same.": "IP 주소와 대체 DNS는 동일해야 합니다.", 
 "2.4GHz High/5GHz High": "2.4GHz 높음/5GHz 높음", 
 "/*---  ali_sec.js  ---*/": "/*---  ali_sec.js  ---*/", 
 "Here's a way to enable WiFi if you need to use it in sleeping mode:": "수면모드를 사용할 경우 여기 있는 방법을 참고하세요:", 
 "As detected, your connection type may be:": "감지된 연결 유형 :", 
 "Register": "등록", 
 "Password": "비밀번호", 
 "Please enter a legal NTP server address.": "적법한 NTP 서버 주소를 입력하세요", 
 "For more features, please log in to the router's user interface…": "더 많은 기능 설정을 위해 공유기 사용자 인터페이스(UI)에 로그인하세요.", 
 "Set": "설정  ", 
 "If sleeping mode is enabled, the router will work in a power saving state. LEDs, WiFi and USB flash drive will be in a sleeping state.": "스마트 전원 절약 모드가 활성화 되면, 공유기는 전원 절약 상태가 됩니다. LED, WiFi 그리고 USB 플래시 드라이브도 전원 절약 상태로 설정됩니다.", 
 "Checking your User name and Password. Please wait...": "사용자 이름과 비밀번호를 확인중입니다. 기다리세요.", 
 "The internal IP should not be the same with the login IP(%s)": "내부 IP와 로그인 IP(%s)는 동일 할 수 없습니다.", 
 "France": "프랑스", 
 "Server IP": "서버 IP ", 
 "(GMT-06:00) Mexico City, Guatemala, Costa Rica, Salvador, Nicaragua": "(GMT-06:00) 멕시코 시티, 과테말라, 코스타리카, 엘살바도르, 니카라과", 
 "Transmit Power: High": "무선 출력 : 고출력", 
 "Please enter a login password!": "로그인 비밀번호를 입력해주세요!", 
 "Exit": "나가기", 
 "Permission": "허용", 
 "Mac can not be 00:00:00:00:00:00": "Mac은 00:00:00:00:00:00일 수 없습니다.", 
 "2.4GHz Medium/5GHz High": "2.4GHz 중간/5GHz 높음", 
 "2.4GHz:": "2.4GHz:", 
 "Please input a valid domain name.": "유효한 도메인명을 입력해주세요.", 
 "/*---  reasy-ui-1.0.3.js  ---*/": "/*---  reasy-ui-1.0.3.js  ---*/", 
 "Blacklist(%s)": "블랙리스트 (%s)", 
 "Bridged successfully in WISP mode. Trying accessing the Internet…": "WISP 모드에서 성공적으로 브리징 되었습니다. 인터넷에 접속 시도중…", 
 "MAC Address: %s": "MAC 주소: %s", 
 "MPPE Encryption:": "MPPE 암호화:", 
 "Slovenia": "슬로베니아", 
 "Upgrade server is not available. Please try again later.": "업그레이드 서버가 유효하지 않습니다. 나중에 다시 시도하세요.", 
 "Shanghai": "상하이", 
 "Sleeping Mode:": "스마트 전원 절약 :", 
 "Wed.": "수요일", 
 "User Licence": "사용자 라이센스", 
 "Account List": "계정 목록", 
 "Add": "추가", 
 "Country：": "국가:", 
 "LED Schedule": "LED 시간 설정", 
 "Clear all settings of the router": "공유기의 모든 설정 초기화", 
 "The internal IP and LAN IP (%s) should not be in the same network segment.": "내부 IP와 LAN IP (%s)는 동일한 네트워크 세스먼트에 있을 수 없습니다.", 
 "DLNA Service": "DLNA 서비스", 
 "Test": "적용", 
 "No available USB device on the USB port. Please connect a USB device to it first.": "USB 포트에 USB 장치가 없습니다. USB 장치를 먼저 연결해주세요.", 
 "The online clients' list is empty.": "온라인 클라이언트 목록이 비어있습니다.", 
 "Ali Safety is disabled.": "Ali 보안이 비활성화되었습니다.", 
 "Restore the router and reset the login password if you forget it.": "로그인 비밀번호를 잊어버린 경우 공유기를 초기화 한 뒤 로그인 비밀번호를 재설정하세요.", 
 "Base Station WiFi Password:": "연결할 와이파이 비밀번호:", 
 "No file chosen": "선택된 파일 없음", 
 "Please enter the key words of the websites, and separate them with \",\". For example：\"eHow,google\" means that only ehow and google are forbidden.": "웹사이트의 키워드를 입력하고 \",\"로 분리해주세요. 예를 들어 naver,google은 naver와 google 페이지를 금지한다는 뜻입니다.", 
 "Restoring…please wait…": "복구중입니다…잠시만 기다려주세요…", 
 "/*---  system.js  ---*/": "/*---  system.js  ---*/", 
 "Alternate DNS Server:": "대체 DNS 서버:", 
 "Number": "숫자", 
 "Guest password must be numbers, letters or an underscore": "게스트 비밀번호는 숫자, 문자 또는 밑줄로 구성되야 합니다.", 
 "2.4GHz Guest Network:": "2.4GHz 개스트 네트워크:", 
 "The website you are visting is of potential security risk.": "방문한 웹사이트에 잠재적인 보안 위험이 있습니다.", 
 "The VLAN port must be a digit.": "VLAN 포트는 숫자여야 합니다.", 
 "/*---  wifi_wps.js  ---*/": "/*---  wifi_wps.js  ---*/", 
 "Denied": "거부됨", 
 "The new/confirm password cannot contain blank space.": "신규/확인 비밀번호는 공란일 수 없습니다. ", 
 "Allow Internet visits:": "외부 인터넷에서 접속 허용:", 
 "Gateway and the IP address must be on the same network segment.": "게이트웨이와 IP 주소는 동일한 네트워크 세그먼트 입니다.", 
 "The password should be made of %s~%s characters.": "비밀번호는 %s~%s 문자여야 합니다.", 
 "Please enter a device name.": "장치명을 입력해주세요.", 
 "(GMT+06:00) Colombo": "(GMT+06:00) 콜롬보", 
 "Please enter a value in the IP Range field.": "IP 범위 안의 값을 입력하세요.", 
 "Device Name": "장치명", 
 "Blank": "비어있음", 
 "Case-insensitive": "대소문자 구분 없음", 
 "System Status": "시스템 상태", 
 "Tenda WiFi": "Tenda 무선", 
 "Backup a file to local host": "파일을 로컬 호스트로 저장", 
 "Enabling WPS...": "WPS켜는 중...", 
 "(GMT-11:00) Samoa": "(GMT-11:00) 사모아", 
 "Not saved!": "저장되지 않았습니다!", 
 "ISP Password": "통신사의 비밀번호", 
 "LAN IP Settings": "LAN IP 설정", 
 "(GMT+09:00) Tokyo, Pyongyang, Seoul": "(GMT+09:00) 도쿄, 평양, 서울", 
 "Saving...": "저장중…", 
 "No bridge yet in Universal Repeater mode.": "유니버셜 리피터 모드에 아직 연결되지 않았습니다.", 
 "The start IP cannot be greater than the end IP.": "시작 IP는 종료 IP보다 클 수 없습니다.", 
 "Please specify your ISP username and password.": "통신사 사용자명과 비밀번호를 지정해주세요.", 
 "Auto Reboot:": "자동 재부팅:", 
 "button. Within 3 seconds, press the wireless client's WPS button.": "3초 이내로 무선 클라이언트의 WPS 버튼을 누르세요. ", 
 "Guest Account:": "게스트 계정:", 
 "Default Gateway:": "기본설정 게이트웨이:", 
 "Detection timed out! Please select your connection type manually.": "감지 시간이 지났습니다! 연결 유형을 수동으로 선택하세요.", 
 "The LAN IP address conflicts with the IP address of dual-access server (%s). Please make a change.": "LAN IP 주소가 이중 접속 서버 (%s)의 IP 주소와 충돌합니다. 변경해주십시오.", 
 "Limitted": "한정됨", 
 "day": "일", 
 "2.4GHz": "2.4GHz  ", 
 "The Internet is unstable. Please try again later.": "인터넷 연결 상태가 고르지 않습니다. 나중에 다시 시도해주세요.", 
 "Obtaining cloud account...": "클라우드 계정 받아오는 중…", 
 "%s and %s (%s) should not be in the same network segment.": "%s와 %s (%s)는 동일한 네트워크 세그먼트에 있으면 안됩니다. ", 
 "The Wireless feature is disabled in present time. Please disable Sleeping Mode or WiFi Timing, or change the WiFi Timing's time settings.": "현재 무선 기능이 꺼져있습니다. 전원 절약 모드 또는 와이파이 시간 설정 기능을 비활성화 하거나 와이파이 시간 설정 셋팅을 변경해주세요.", 
 "Reboot the Router": "공유기 재부팅", 
 "Only effctive on the clients enabled Internet Limit for Kids.": "어린이 인터넷 제한은 연결되어 있는 클라이언트에서만 작동합니다.", 
 "//补充HTML": "//补充HTML", 
 "Norway": "노르웨이", 
 "Tue.": "화요일", 
 "The Guest Network is not available while the Wireless Repeating is enabled.": "게스트 네트워크는 무선 리피터 모드가 활성화되면 사용할 수 없습니다.", 
 "PPTP Server:": "PPTP 서버:", 
 "Connection Type:": "연결 유형:", 
 "Refresh": "새로고침", 
 "The new password cannot be the same as the old one.": "새 비밀번호는 이전 비밀번호와 동일할 수 없습니다.", 
 "Internet Status": "인터넷 상태", 
 "Upgrading...DO NOT remove the power supply.": "업그레이드중…전원을 끄지 마세요.", 
 "Read": "읽기 ", 
 "Old Password:": "이전 비밀번호:", 
 "The gateway must be in the same network segment as destination network.": "게이트웨이는 네트워크 대상과 같은 세그먼트 내에 있어야합니다.", 
 "When this feature is enabled, the router will automatically reboot and maintain itself during %s each day, once traffic drops below %s KB/s.": "이 기능이 활성화되면, 공유기는 자동으로 리부팅 되며 트래픽이 %s KB/s 값으로 떨어지면 %s 값을 매일 유지하게 됩니다. ", 
 "Up to %s blacklist URLs can be configured!": "%s까지 블랙리스트 URLs을 설정할 수 있습니다.", 
 "WiFi Password cannot contain blank space.": "와이파이 비밀번호는 공란을 포함할 수 없습니다.", 
 "Low Power": "저출력", 
 "Please input a valid subnet mask": "유효한 서브넷 마스크를 입력해주세요", 
 "Rebooting...please wait...": "재부팅…잠시 기다려주세요…", 
 "Add ": "추가", 
 "PPTP/L2TP Client:": "PPTP/L2TP 틀라이언트:", 
 "Connecting...": "연결중…", 
 "Resetting…please wait…": "재설정중입니다…잠시만 기다려주세요…", 
 "Custom": "개인설정", 
 "HongKong": "홍콩", 
 "Update the firmware": "펌웨어 업데이트", 
 "Enable": "활성화", 
 "//redirect.html": "//redirect.html", 
 "Ignore PING from WAN port:": "WAN 포트에서 PING 무시하기:", 
 "Choose file": "파일을 선택하세요", 
 "Hide": "숨기기", 
 "No printer is detected. Please connect the Printer to the USB port.": "프린터가 감지되지 않았습니다. 프린터를 USB 포트에 연결하세요.", 
 "Encryption algorithm:": "암호화 알고리즘", 
 "Guest password must be made of 5~32 characters.": "게스트 비밀번호는 5~32개의 문자로 이루어져야합니다.", 
 "LAN IP:": "LAN IP:", 
 "Hardware Version:": "하드웨어 버전:", 
 "The router is connected to the base station (the upper router) successfully, but cannot access the Internet. Please verify that the base station (the upper router) can access the Internet.": "공유기가 기본 설정으로 성공적으로 연결되었으나, 인터넷 연결이 되지 않았습니다. 기본설정이 인터넷 연결이 가능한지 확인해주세요. ", 
 "Please select a remote SSID.": "원격 SSID를 선택해주세요.", 
 "Parental Control:": "아이 보호:", 
 "/*---  online_list.js  ---*/": "/*---  online_list.js  ---*/", 
 "Upgrading...please wait...": "업그레이드 중… 잠시 기다려주세요…", 
 "Advanced Settings": "고급 설정", 
 "Press the WPS button on the router, or this": "공유기의 WPS 버튼을 누르세요.", 
 "Upgrade Error! Please check the Internet Status.": "업그레이드 오류입니다! 인터넷 상태를 확인해주세요.", 
 "Serbia": "세르비아", 
 "Connected Clients%s": "연결된 클라이언트 %s", 
 "Continue": "계속", 
 "(GMT-09:00) Alaska": "(GMT-09:00) 알라스카", 
 "Tip: Please connect the Set-top Box to the Router's LAN4/IPTV port.": "Tip : 셋톱박스를 공유기의 LAN4/IPTV 포트로 연결하세요.", 
 "VLAN ID:": "VLAN ID:", 
 "11ac only": "11ac 지원", 
 "WAN devices visit:": "WAN 장치 접속:", 
 "Attached Devices (%s)": "연결된 기기 (%s)", 
 "Turn off LED during:": "LED 작동 시간: ", 
 "Remote IP Address:": "원격 IP 주소:", 
 "Thailand": "태국", 
 "or": "또는", 
 "The current wireless bridge mode is Universal Repeater, enable/disable DHCP server is not allowed": "현재 무선 브릿지 모드는 유니버셜 리피터로 설정되어 있습니다. DHCP 서버 활성화/비활성화가 허용되지 않습니다. ", 
 "min": "분", 
 "Assigned IP": "지정 IP", 
 "Congratulations! You can surf the Internet.": "축하합니다! 인터넷을 사용할 수 있습니다.", 
 "Germany": "독일", 
 "Limit": "한도", 
 "Wireless Settings": "무선 설정", 
 "Testing upload speed": "업로드 속도 측정 중", 
 "Channel: %s": "채널: %s", 
 "No response from remote server. Please verify that you can access the Internet without the router. If not, please contact your Internet Service Provider for help.": "원격 서버에 응답이 없습니다. 공유기 없이 인터넷 연결을 해주세요. 그렇지 않으면 통신사에 도움을 요청하세요.", 
 "Connection Status:": "연결 상태:", 
 "Allowing wireless access": "무선 접속 허용중", 
 "The backup file's suffix must be .cfg": "백업파일의 확장자는 .cfg 입니다.", 
 "11b/g mixed": "11b/g 혼합", 
 "There is no Ethernet cable on the Internet port.": "인터넷 포트에 이더넷 케이블이 없습니다.", 
 "No response from the remote server. Please check whether you can access the Internet using your Modem, if the problem persists, contact your local Internet Service Provider for help.": "원격 서버응답이 없습니다. 모뎀을 사용해 인터넷 접속했는지 확인하고, 문제가 지속되면 로컬 인터넷 서비스 제공사에 연락해주십시오.", 
 "ISP Password:": "통신사의 비밀번호:", 
 "No online client": "온라인 클라이언트 없음", 
 "Tenda Wireless Router": "Tenda 무선 공유기", 
 "LED OFF": "끄기", 
 "Reboot": "재부팅  ", 
 "Read/Write": "읽기/쓰기", 
 "2.4GHz WiFi Signal:": "2.4GHz 와이파이 신호:", 
 "Changing the settings will disable VPN feature.": "설정을 변경하면 VPN 기능을 꺼주세요. ", 
 "This feature is not available at the moment.": "이 기능은 지금 사용할 수 없습니다.", 
 "Please enter a legal Subnet Mask.": "적합한 서브넷 마스크를 입력하세요.", 
 "Note:": "주의:", 
 "Reset to Factory Default": "공장 초기 값으로 재설정", 
 "Controlled": "제어됨", 
 "WAN Status": "WAN 상태", 
 "TCP Flood Attack Defense:": "TCP 플러드 공격 방어:", 
 "Bosnia-Herzegovina": "보스니아 - 헤르체고비나", 
 "WiFi Name:": "와이파이 이름 :", 
 "Update Now": "업데이트", 
 "Please enter the ISP Username/Password": "통신사 사용자 이름과 비밀번호를 입력해주세요.", 
 "Type": "유형", 
 "//remote_web.js": "//remote_web.js", 
 "LAN IP Setting": "LAN IP 설정", 
 "The new/confirm password cannot be less than 5 characters.": "신규/확인 비밀번호는 5개의 문자 이하일 수 없습니다. ", 
 "Download Speed: ": "다운로드 속도:", 
 "Please enter an activation code.": "활성화 코드를 입력해주세요.", 
 "The system is detecting your connection type. Please wait…": "시스템 연결 유형을 감지 중입니다. 잠시 기다려주세요..", 
 "Do not prompt": "메시지 표시하지않기", 
 "ISP Username:": "통신사의 사용자명:", 
 "Please specify a MAC address.": "MAC 주소를 지정해주세요.", 
 "IP Address Range:": "IP 주소 범위:", 
 "LAN devices visit:": "내부 네트워크 접속 주소:", 
 "Please enter the key words of the websites, and delimit them with \",\". For example：\"eHow,google\" means that only ehow and google are accessible.": "웹사이트의 키워드를 입력하고 \",\"로 분리해주세요. 예를 들어 naver,google은 naver와 google 페이지만 허용 한다는 뜻입니다. ", 
 "Disconnected! Please go to the \"Internet Settings\", and click \"Save\" to connect to the Internet again.": "연결이 끊어졌습니다. '인터넷 설정'에 들어가서 '저장'을 클릭한 뒤 인터넷 연결을 다시 해주세요.", 
 "2.4GHz Low/5GHz Low": "2.4GHz 낮음/5GHz 낮음", 
 "Log": "로그", 
 "/*---  test_speed.js  ---*/": "/*---  test_speed.js  ---*/", 
 "The Sleeping Mode start time will delay when data is still transmitted.": "데이터를 전송중인 경우 전원 절약 모드 설정이 약간 늦어질 수 있습니다.", 
 "Please enter a correct preferred DNS Server.": "올바른 기본설정 DNS 서버를 입력하세요.", 
 "Password:": "비밀번호:", 
 "Please connect to the WiFi name": "와이파이 이름의 네트워크와 연결하세요.", 
 "The remote IP and guest network IP:%s cannot be in the same network segment.": "원격IP와 게스트 네트워크 IP:%s는 동일한 네트워크 세그먼트에 있을 수 없습니다. ", 
 "WiFi password must be made of 8~32 characters.": "와이파이 비밀번호는 8~32개의 문자로 이루어져야합니다.", 
 "The username of ISP and PPTP/L2TP Client can not be the same!": "통신사의 사용자명과 PPTP/L2TP 클라이언트는 같을 수 없습니다! ", 
 "Specified Days": "요일 지정", 
 "(GMT-07:00) Denver": "(GMT-07:00) 덴버", 
 "First input %s less than 223.": "첫번째 입력 %s는 223 이하로 해주십시오. ", 
 "WiFi Name：%s": "와이파이 이름 : %s", 
 "Restore ": "복원", 
 "Format error!": "형식 오류입니다!", 
 "Poland": "폴란드", 
 "/*---  main.js  ---*/": "/*---  main.js  ---*/", 
 "Status:": "상태:", 
 "Router": "공유기", 
 "Your connection type may be static IP as detected. Please set up it manually in the Internet Settings page.": "연결 유형이  수동 IP로 감지되었습니다. 인터넷 설정 페이지에서 자동으로 IP 받기로 재설정해주세요.", 
 "Blacklist%s": "블랙리스트 %s", 
 "100M FDX": "100M FDX", 
 "2.4GHz Medium/5GHz Low": "2.4GHz 중간/5GHz 낮음", 
 "Malicious websites detected.": "유해한 웹사이트가 감지되었습니다.", 
 "The account already exists.": "계정은 이미 존재합니다.", 
 "//login.html": "//login.html", 
 "Please input a valid IP address": "유효한 IP 주소를 입력해주세요.", 
 "NTP Server:": "NTP 서버:", 
 "Login password must be made of 5~32 characters.": "로그인 비밀번호는 5~32개의 문자로 이루어져야합니다.", 
 "The current connection is Wireless Repeating. Please disable Wireless Repeating and try again.  ": "현재 무선 리피터 모드로 연결되어 있습니다. 무선 리피터 모드를 해제하고 다시 시도해주세요.", 
 "Repeat: %s": "무선 리피터 : %s", 
 "The MAC address already exists.": "MAC 주소가 이미 존재합니다.", 
 "The second character must be even number.": "두번째 문자는 짝수여야 합니다.", 
 "Visible": "SSID 알림", 
 "LAN Status": "LAN 상태", 
 "The IP address already exists.": "IP 주소가 이미 존재합니다.", 
 "Obtained PPTP Address:": "받은 PPTP 주소:", 
 "Device Info": "장치 정보", 
 "Forgot password?": "비밀번호를 잊으셨나요?", 
 "/*---  wireless.js  ---*/": "/*---  wireless.js  ---*/", 
 "The login clients is up to maximum": "로그인 클라이언트가 최대치에 도달했습니다.", 
 "Encryption:": "암호화:", 
 "/*---  iptv.js  ---*/": "/*---  iptv.js  ---*/", 
 "PPTP Server IP": "PPTP 서버 IP", 
 "Select a connection type:": "연결 유형 선택 :", 
 "PPPoE": "PPPoE ", 
 "Can't input: '%s'": "다음 문자 입력 불가능: '%s'", 
 "The WiFi Password cannot contain illegal character (full-width characters).": "와이파이 비밀번호는 허용되지 않은 문자를 포함할 수 없습니다.", 
 "Guest Network Password:": "게스트 네트워크 비밀번호:", 
 "Please select": "선택해주세요", 
 "Hide ": "숨기기", 
 "Network Mode:": "네트워크 모드:", 
 "WiFi Timing": "와이파이 시간설정", 
 "//系统设置": "//시스템 설정", 
 "Online Time": "온라인 시간", 
 "Here's two ways to enable WiFi if you need to use it in sleeping mode:": "스마트 전원 절약 모드 시 와이파이 활성화 두 가지 방법 :", 
 "/*---  dhcp_server.js  ---*/": "/*---  dhcp_server.js  ---*/", 
 "Obtaining an ID...": "ID 받아오는 중 ….", 
 "Scanning…": "스캔중…", 
 "The router's web manager may not run properly on an earlier browser like ie 6.": "공유기의 웹 관리자는 ie 6 보다 이전의 웹 브라우저에서 작동되지 않습니다.", 
 "Running Time:": "작동시간:", 
 "Remove from the blacklist": "블랙리스트에서 삭제", 
 "Routing Status": "라우팅 상태", 
 "/*---  system_led.js  ---*/": "/*---  system_led.js  ---*/", 
 "Saving…": "저장중…", 
 "Adding to the blacklist": "블랙리스트에 추가중", 
 "Requesting data...please wait...": "데이터 요청중…잠시 기다려주세요…", 
 "Transmit Power": "무선 출력", 
 "This field is required": "필수 입력 항목입니다.", 
 "LAN IP Address:": "LAN IP 주소:", 
 "(GMT+04:00) Sultanate of Oman, Mauritania, Reunion Island": "(GMT+04:00) 오만 술탄, 모리타니, 레위니옹 섬 ", 
 "Are you sure to backup your configuration to local host?": "로컬 호스트에 설정을 백업하시겠습니까?", 
 "Channel": "채널", 
 "Austria": "오스트리아", 
 "//main.html": "//main.html", 
 "Connected": "연결됨 ", 
 "2. Press the WiFi button to turn on WiFi": "2. 와이파이 버튼을 눌러 와이파이를 켜주세요", 
 "Romania": "루마니아", 
 "3389(Remote desktop)": "3389(원격 데스크탑)", 
 "Guest Network:": "게스트 네트워크:", 
 "Password error!": "비밀번호 오류입니다!", 
 "7 days": "7일", 
 "/*---  virtual_server.js  ---*/": "/*---  virtual_server.js  ---*/", 
 "h ": "시", 
 "The start IP of IP Range and Guest Network IP (%s) should not be in the same network segment.": "IP 범위의 시작 IP와 게스트 네트워크 IP (%s)는 동일한 네트워크 세그먼트에 있을 수 없습니다. ", 
 "Tenda recommends connection type:": "Tenda 권장 연결 유형:", 
 "This account doesn’t work. Please try a different one. ": "계정이 작동하지 않습니다. 다른 것으로 시도해주세요.", 
 "Remove": "삭제", 
 "South Africa": "남아프리카공화국", 
 "Permitted Websites:&nbsp;&nbsp;": "허용된 웹사이트:&nbsp;&nbsp;", 
 "5GHz Guest Network:": "5GHz 게스트 네트워크:", 
 "Please connect to the WiFi name %s or %s.": "%s 혹은 % 다음의 와이파이 네트워크와 연결하세요.", 
 "Cloud server is busy now. Please try again later.": "클라우드 서버가 혼잡합니다. 다시 시도해주세요. ", 
 "DMZ Host IP:": "DMZ 호스트 IP:", 
 "(GMT-03:00) Buenos Aires": "(GMT-03:00) 부에노스 아이레스", 
 "Scan again": "재 검색", 
 "User name:": "사용자명:", 
 "//system_automaintain.html": "//system_automaintain.html", 
 "Enter the WiFi name manually": "와이파이 이름을 수동으로 입력하세요.", 
 "Please specify your 5G wifi password.": "5G 와이파이 비밀번호를 지정해주세요.", 
 "(GMT+02:00) Israel, Egypt, Bucharest": "(GMT+02:00) 이스라엘, 이집트, 부카레스트", 
 "Note: Go to Advanced Settings > Tenda App to scan the QR code for downloading.": "비고 : 고급 설정으로 가서 QR 코드를 스캔하여 Tenda 어플을 다운로드 받으세요.", 
 "New/confirm password can not contains Illegal characters.": "신규/확인 비밀번호는 허용되지 않은 문자를 포함할 수 없습니다.", 
 "Printer Service:": "프린터 서비스:", 
 "Accessible Website:": "접속 가능 웹 사이트 :", 
 "Status": "상태", 
 "Restore": "복구", 
 "//black_list.js": "//black_list.js", 
 "/*---  pptp_client.js  ---*/": "/*---  pptp_client.js  ---*/", 
 "The remote IP and LAN IP:%s cannot be in the same network segment.": "원격 IP와 LAN IP:%s는 동일한 네트워크 세그먼트에 있을 수 없습니다. ", 
 "Guest name must be made of 5~15 characters.": "게스트명은 5~15개의 문자로 이루어져야합니다.", 
 "Portugal": "포르투갈", 
 "Upgrade Type:": "업그레이드 유형:", 
 "Czech": "체코 ", 
 "Transmit Power: Low": "무선 출력 : 저출력", 
 "//高级功能": "//고급기능", 
 "When enabled, the White List of websites cannot be empty.": "활성화 되면 웹 사이트의 화이트리스트는 비어있지 않습니다.", 
 "The internal IP and the login IP(%s) must be in the same network segment.": "내부 IP와 로그인 IP(%s)는 동일한 네트워크 내에 있어야합니다.", 
 "The WiFi Name cannot contain illegal character (full-width characters).": "와이파이 이름은 허용되지 않은 문자를 포함 할 수 없습니다.", 
 "Copy successfully": "복사에 성공하였습니다.", 
 "Internal network segment": "내부 네트워크 세그먼트:", 
 "Click to enable control": "클릭하여 컨트롤을 켜주세요.", 
 "UDP Flood Attack Defense:": "UDP 플러드 공격 방어:", 
 "Internet Settings": "인터넷 설정", 
 "Sleeping Mode Time:": "전원 절약 모드:", 
 "IP network segment is not allowed. Please enter a specific correct IP.": "IP 네트워크 세그먼트는 허용되지 않습니다. 올바른 IP를 입력하세요.", 
 "Please enter the key words of websites.": "웹사이트의 키워드를 입력해주세요.", 
 "Target Network": "대상 네트워크", 
 "Phishing Website or Malicious Websites": "웹사이트 피싱 혹은 유해한 웹사이트", 
 "IP address can't be multicast, broadcast or loopback address.": "IP 주소는 멀티캐스트, 브로드캐스트 또는 루프백 주소가 될 수 없습니다. ", 
 "Up to %s bandwidth control rules are allowed.": "%s까지의 대역 제어규칙이 허용됩니다.", 
 "//index.html": "//index.html", 
 "Guest name must be numbers, letters or an underscore": "게스트명은 숫자, 문자 또는 밑줄로 구성되야 합니다.", 
 "(GMT+05:00) Pakistan, Novaya Zemlya, Maldives": "(GMT+05:00) 파키스탄, 노바 야제 믈랴 제도, 몰디브", 
 "//无线设置": "//무선설치", 
 "The Wireless feature is disabled. This feature is not available.": "무선 기능이 꺼져 있습니다. 기능을 사용할 수 없습니다.", 
 "1 day": "1일", 
 "Please specify a WiFi password before you set up the login password as the same as the WiFi password.": "와이파이 비밀번호와 동일한 로그인 비밀번호 설정 이전에 와이파이 비밀번호를 지정하세요.", 
 "(GMT+13:00) Nuku'alofa": "(GMT+13:00) 누쿠 알로 파", 
 "No response from DHCP server. Please check the Internet connection.": "DHCP 서버에서 응답이 없습니다. 인터넷 연결을 확인해주세요.", 
 "Wireless Clients icon": "무선 클라이언트 아이콘", 
 "Universal Repeater": "유니버셜 리피터", 
 "UPnP:": "UPnP:", 
 "Delete": "삭제", 
 "Current Speed": "현재 속도", 
 "The current version is the latest. Do not need upgrade.": "현재 버전이 최신입니다. 업그레드할 필요가 없습니다.", 
 "Auto Maintenance": "유지보수", 
 "Fail to restore it!": "복원에 실패했습니다.", 
 "Fail to upgrade it!": "업그레이드에 실패했습니다.", 
 "Enter the password from your ISP": "통신사사용자 비밀번호를 입력하세요", 
 "Mon.": "월요일", 
 "Please ensure that the cable between the router's Internet port and the modem is properly connected.": "공유기의 인터넷 포트와 모뎀이 잘 연결되었는지 확인하세요.", 
 "Network Map & Connected Clients": "네트워크 맵 & 연결된 클라이언트", 
 "/*---  parental_control.js  ---*/": "/*---  parental_control.js  ---*/", 
 "Login": "로그인", 
 "Up to %s entries can be added.": "%s까지의 엔트리가 추가될 수 있습니다.", 
 "//loginerr.html": "//loginerr.html", 
 "External port is required.": "외부 포트가 필요합니다.", 
 "Disabled": "꺼짐", 
 "VLAN port cannot be the same": "VLAN 포트는 동일할 수 없습니다. ", 
 "The Wireless Repeating is enabled. Please go to Wireless Settings to disable Wireless Repeating first.": "무선 리피터가 활성화 되어 있습니다. 먼저 무선 설정에서 무선 리피터 모드를 꺼주세요.", 
 "Italy": "이탈리아", 
 "WiFi Reservation": "와이파이 보유", 
 "Add it to the blacklist": "블랙리스트 추가", 
 "System Log": "시스템 로그", 
 "Authentication Failure": "인증 실패", 
 "Please enter a registered email address.": "등록된 이메일 주소를 입력해주세요.", 
 "11a/n mixed": "11a/n 혼합", 
 "Confirm Password:": "새 비밀번호 확인:", 
 "You can update your router's settings with the saved backup file.": "공유기 설정을 저장된 백업 파일로 업데이트 할 수 있습니다.", 
 "Bridging in Universal Repeater mode…": "유니버셜 리피터 모드에서 연결중…", 
 "Not Now": "아니요", 
 "Continue to visit": "계속", 
 "00:00-00:00 indicates that the WiFi will be turned OFF all day.": "00:00-00:00는 와이파이가 종일 꺼진다는 뜻입니다. ", 
 "DHCP Server:": "DHCP 서버", 
 "Connected…Accessing the Internet…": "연결됨…인터넷에 접속중입니다….", 
 "LAN IP": "LAN IP", 
 "The first and last character of the New/confirm password cannot be blank space.": "신규/확인 비밀번호의 첫번째와 마지막 문자는 공란일 수 없습니다. ", 
 "//cloud_managment.html": "//cloud_managment.html", 
 "FTP Server:": "FTP 서버:", 
 "Image format error! Please try a different one.": "이미지 형식 오류입니다! 다른 것으로 시도해주세요.", 
 "//JS开始": "//JS开始", 
 "Connected! You can surf the Internet.": "연결되었습니다! 인터넷을 서핑할 수 있습니다.", 
 "China": "중국", 
 "Custome VLAN": "개인설정 VLAN", 
 "Account List:": "계정 목록:", 
 "The start IP address of address pool conflicts with the dual-access IP address (%s). Please make a change.": "Address pool의 시작 IP 주소가 이중 접속 서버 (%s)의 IP 주소와 충돌합니다. 변경해주십시오.", 
 "The Sleeping Mode feature is not available while the Wireless Repeating is enabled.": "전원 절약 모드에서 무선 리피팅 기능은 사용할 수 없습니다.", 
 "Set up MAC address manually": "MAC 주소를 수동으로 설정하세요", 
 "The IP address and gateway cannot be the same.": "IP 주소와 게이트웨이는 같을 수 없습니다. ", 
 "Preferred DNS Server:": "기본 DNS 서버 : ", 
 "(GMT+01:00) Denmark, Germany, Norway, Hungary, France, Belgium": "(GMT+01:00) 덴마크, 독일, 노르웨이, 헝가리, 프랑스, 벨기에", 
 "Copy": "복사", 
 "Method: Press and hold the RESET button for about 8 seconds. (That will default the router to factory settings.)": "방법 : RESET 버튼을 약 8초간 눌러주세요. (공유기가 공장 초기 값으로 재설정 됩니다)", 
 "10M HDX": "10M HDX", 
 "2.4GHz High/5GHz Low": "2.4GHz 높음/5GHz 낮음", 
 "UAE": "아랍 에미레이트", 
 "VLAN port range: %s": "VLAN 포트 범위: %s", 
 "//访客网络，智能省电": "//게스트 네트워크, 스마트 전원 절약", 
 "100M HDX": "100M HDX", 
 "None": "없음", 
 "Complete": "완료", 
 "Security Mode:": "보안모드:", 
 "The total time of Sleeping Mode must be greater than 5 mins a day.": "전원 절약 모드 시간은 하루에 5분 이상으로 설정해야 합니다.", 
 "Clients Name": "클라이언트 이름", 
 "Up to %s rules can be added.": "%s개까지의 규정을 추가할 수 있습니다.", 
 "White List": "화이트 리스트", 
 "LED ON": "켜기", 
 "Do not prompt.": "메시지 표시하지않기.", 
 "Fail to access the Internet!": "인터넷 접속에 실패하였습니다.", 
 "Russia": "러시아", 
 "Website Limit:": "웹사이트 제한:", 
 "5GHz Access": "5GHz 접속", 
 "The host number of the DMZ host IP must be a digit between 0~254.": "DMZ 호스트 IP의 호스트 번호는 0과 254 사이의 숫자로 구성되어야 합니다.", 
 "Bandwidth & Connected Clients": "광대역 & 연결된 클라이언트", 
 "Optional": "옵션", 
 "Time Sync Period:": "동기화 기간:", 
 "Time Limit": "시간 제한", 
 "s": "초", 
 "Connect to a USB printer:": "USB 프린터에 연결:", 
 "System": "시스템  ", 
 "The Wireless Repeating is enabled. This feature is not available.": "무선 리피터 모드가 켜져있습니다. 이 기능은 사용할 수 없습니다.", 
 "1000M auto-negotiation": "1000M 자동교섭", 
 "Tenda website (www.tendakorea.co.kr)": "Tenda 웹사이트 (www.tendakorea.co.kr)에서 다운로드 받으세요.", 
 "LED Control": "LED 제어", 
 "/*---  login.js  ---*/": "/*---  login.js  ---*/", 
 "Sat.": "토요일", 
 "Samba Server for MAC:": "MAC용 삼바 서버:", 
 "The WiFi Password cannot contain blank space.": "와이파이 비밀번호는 공란을 포함할 수 없습니다.", 
 "Please set up a login password": "로그인 비밀번호를 설정하세요", 
 "When enabled, the router is under sleeping mode.": "활성화 되면 공유기가 전원 절약 모드가 됩니다.", 
 "/*---  wifi_power.js  ---*/": "/*---  wifi_power.js  ---*/", 
 "%s hours": "%s 시간", 
 "Safely Eject.": "안전하게 추출.", 
 "Input range is: %s - %s": "입력 범위는: %s - %s", 
 "Updated Content:": "업데이트 내용:", 
 "For more...": "확인", 
 "IP Address error!": "IP 주소 오류입니다!", 
 "The router will reboot automatically after you make a change between WISP and Universal Repeater, or disable Wireless Repeating. Are you sure to reboot the device?": "WISP와 유니버셜 리피터를 변경하거나 무선 리피터 설정을 끄고 나면 공유기가 자동으로 재부팅됩니다. 장치를 재부팅 하시겠습니까?", 
 "CRC check Failure": "CRC 확인에 실패했습니다.", 
 "IP Address: %s": "IP 주소: %s", 
 "WPS:": "WPS:", 
 "Clone MAC Address": "MAC 주소 복사", 
 "Set DNS address manually": "DNS 주소 수동 설정", 
 "WEP encryption is not safe. The router does not support WEP encryption. Please change the remote router's WiFi cipher type.": "WEP 암호화가 안전하지 않습니다. 공유기는 WEP 암호화를 지원하지 않습니다. 원격 공유기의 와이파이 암호 유형을 변경하세요.", 
 "Speed Limit: ": "속도 한계:", 
 "The total devices in Blacklist and controlled by Parental Controls should be within %s.": "블랙리스트와 아이보호에 연결된 디바이스 갯수는 %s 이내여야합니다. ", 
 "Please specify your username/password.": "사용자명/비밀번호를 지정해주세요.", 
 "Enter the PIN code below on the wireless client to establish WPS connection.": "WPS 연결을 위해 무선 클라이언트 하단의 PIN 코드를 입력하세요. "
}